emilia又割

「其實misspun價值觀同我唔同」
=唔關我事

「佢(misspun)當日既舉動我都預料唔到」
=雖然我在場，但misspun做既嘢與我無關

「我唔會怪佢，即使我牽連其中，因為我知點解佢會走到呢步」
=承認misspun有錯，但唔會講出口，累我坐30個鐘，早知唔跟佢癲

who fucking cares

大難臨頭各自飛 合理

支持email坐小兩年

email醒目女 冇落手打

email分分鐘係最想miss pun死嗰個

佢d邊都幾狠

豬唔晒
雖然都係智障

死左冇人同佢爭market

講依d

含啦電郵
係片到鞭鞭有力 仲扮咩撚野

兩個都值得入獄

假假地都讀中大法律

割蔗撚
黃營真係多得呢 d垃唔少

Email如果事前知嘅話，佢應該係最想miss死嗰個

雞飛唔起

人性嘅醜惡出晒嚟

野豬都係

係唔係「Kelly陳晚鬧得我好啱」

Miss pun入獄

Email鏟除同行，賺埋佢d錢

肥肥了

幾識影相 打斜 個身拉到盡

割得快過民建聯同政府

屌你老母咁都有圖

香港雞扒妹

肥過隻豬

其實外表上幾襯

果然係law撚
割蓆搏減刑

條死豬閪一路搧風點火竟然預料唔到pun g會咁做 女人既友情果然係薄過紙

同屎家軍D仆街冚家剷行為一鳩樣

屌

一齊坐監啦
打咁多嘢做乜

今次支持香港警察嚴正執法

死豬閪

唔使兜啦 洗家個豪華團啦

果然係讀蘿

女人感情既考驗

好想屌email

幾時轉做污點證人

做乜咁快現真身啊唔係fd姊妹嚟咩

好撚想嘔

唔錯 email 其實幾靚女

如果男同男一定唔會出呢d割文

隻腳短撚到 腳板都貼唔到地

呢兩條友完喇好冇 又推上熱門 有佢地同我同一陣線真係好羞恥

傻閪 割蓆有撚用啊
留名等睇坐監

中左TRAP啦佢地
唔好以為唔係主要人物共產黨就唔搞你地

miss pun咁撚樣衰又整容
email雖然成隻豬咁 可能都睇唔起佢

renee仲醒目

講還講 唔好出相

表面有悔意.. 可以減刑了

P到咁都話靚
有無睇條片架你

大隻到

gmail平時一定好妒忌pun g

呢班雞預咗形勢唔對路就會走
一齊玩都係為咗上位，有個照應，有難都係走先

好一隻人型豬

消滅競爭對手

Emilia=蟲秦
Miss Pun=梁游

人型豬

好正

漁農自然護理署
係咪野豬

香港豬扒妹

關我鳩事

你地性暴力緊email ar 全部連登仔都應該即時道歉！！！

性暴力更迫使到email 突然想主動露奶

睇唔阻止其實咪又係幫兇。
仲要唔止睇咁簡單喎，叫人除褲你好似無份咁

有梁安琪氣魄

兩條垃圾

段嘢有骨

我代一眾連登仔同你講聲對唔住 中大電郵大人 唔該你唔好再露影響市容唔該你

又冇PCLL， 唔好影衰業界

我唔慣同動物性交，尤其是咁肥既劣等人形carbohydrate！

緊係割啦，佢唔賣相一定會餓死街頭

無知咁問一句，其實一個女仔經常擺性感相上網，吸引左d變態佬、鹹濕佬之類性騷擾自己，係咪真係完全無預料到會比人騷擾？

叫佢轉做污點證人坐小幾碌

可能我諗多左
Miss pun想條友奶鞋底嗰陣
我feel到email有少少想阻止
雖然最後勸唔掂 唯有繼續落井下石

本身佢地係諗住比人騷擾都可以反咬用黎make noise

其實已經完全唔關女權或者黃絲事，佢地所做的一切都係宣傳自己的公關手段，包括條仔都係marketing的一部份

事實佢又真係有言語制止過嘅 不過得把口囉 睇住件事發生冇阻止其實同幫凶都係一樣

好好揸手講真
充實又有彈性

最好唔好自殺啦呢句好無情
即係叫佢都可以考慮吓

要供樓

各咯咯各割各

第一次聽人講 最好唔好自殺啦

笑到仆街⋯⋯

我都覺，佢有啲位係hesitate咗，但好快又繼續食花生

Bff
幾撚重機心

成set性徵放上網...um...我估應該無預料會比人騷擾嘅~

有件肥婆不停用條皮鞭鞭落張床話玩sm ，唔好話弱智，正常人都覺得生命受威脅

屌成段都係串緊佢

仲要睇死misspun會返轉頭

三隻雞都係Cls

趁機留言博宣傳

笑撚左最好唔好自殺 連啲垃圾「閠蜜」都睇撚死鳩吹

呢啲港女真係好無質素

依張似大陸叫雞俾人捉到

女人自己鬥起上黎 係咁架啦

幾時都話好少真感情

Email d中文點解即使後面會跟住個因為

原本仲唔夠肥？

第一個衝入嚟嘅人話wfc

真係好鬼7

好 撚 肥

女人真係好撚蠱惑

李私煙 ？

stop quoting 豬閪 to make Lihkg clean again

噤撚冇義氣

仲癲過放學icu譚玉瑛最後一集

條仔先鳩 仲想結婚先好笑

電子雞 賺錢買樓住

果然，女人嘅友情係幾咁膚淺…

係點架 想知

笑死

所謂嘅好姐妹好閨密最後都係…你懂的，戲都有得做啦。

Exactly, you never know

又割

佢最撚仆街 一路係汁面指揮 依加想割

有冇人覺得 miss pun 比隻人型豬毀咗下半生？

本身以 miss pun 外型，雖然唔係話好靚，但有少少波喺香港黎講已經足夠引來大量狗公，釣到個有錢仔，然後安分守己得閒教吓書，再結婚生子咁就幸福一生。

自從痴埋隻人型豬度，又要學人做網紅，又要一邊賣咸相一邊屌人物化女性，日日喺度度埋 d 屎橋點樣提高知名度可以賣多 d 相。好啦，而家出咗事，隻人型豬即刻同佢劃清界線。

隻人型豬又肥又樣衰就話想出位引人注意啫，miss pun 又走去陪佢癲真係比佢害死

三隻電子g 都真係大仆街黎

起碼有H cup

又要打J

On9
根本佢自己都係S底

你講到潘書韻無智慧同能力去決定自己嘅人生咁
大家都成年人嚟 唔好搞笑啦

咁都釣到金龜?

姊妹嘅嘢...心照啦

其實佢真係幾撚醒目，想賣咸相搵錢但又明知自己肥到豬咁，就攞身體自主同女權包裝。
吖，又work喎真係，仲儲埋一大埋死忠，怪就怪宜家呢個世界左膠當道。

1人1$買EMLILA 既相,
支持佢,之後係成人台供奉

睇得出其實佢都唔係好接受到自己

咁撚肥，接受到嘅欣宜都識飛啦

唔講以為email 拎刀行住pun影相

呢行即係咩 畜牧業？

佢想阻止既原因係因為平時奶要比錢 驚miss pun做壞規矩

冇 兩個都成年人又唔係逼佢 點解要瀨其他人

唔好用網紅呢d支terms得唔得

[全解讀分析] 譚玉瑛最後一集主持放學ICU 蓋世寶笑畸畸放毒蛇

支term係叫大V

台灣都係叫網紅

自己on9怪隻豬
隻豬都feel到唔對路唔除口罩啦

佢呢d叫豬紅

同呢啲欺凌者講野唔通講直話咩
如果直接講我覺得咁做唔係幾好隨時fd都冇得做
你同過呢啲人相處你就明

佢係咁講唔好啦之後又係咁作理由阻止佢
如果真心想欺凌應該唔會阻止仲加多幾腳
但佢全程喺側邊fing皮帶同花生就冇做過其他野

fing 到鞭鞭有力 我聽到都驚
我唔覺得佢有意阻止囉
一開始弱智仔唔想奶
佢先話平時要收錢先有得奶鞋底
我覺得佢係引緊個弱智仔wor

miss pun都唔係好人，價值觀都係痴撚線，比仔扑係無得益都講得出，乜都係錢係利益

圍內玩SM都唔犯法，屌閪唔犯法，係外人太多事了

讀law vs 讀中文

讀中文就會講俠義精神，有仇必報
讀law就好錫身，精人出口笨人出手

而家好啦，keep到友誼可以一齊入埋去唱友誼之光

笑死
女人友誼

今次講到好白 割曬

好似私煙

真係好笑
咁肯定自己唔上身嘅話
洗乜岀十幾廿個ig story話自己無直接參與欺凌？
仲要cap撐佢嘅po圍爐？
催眠自己好多人撐佢 圍屌佢係少數？

隻肥閪電子雞根本驚撚到標屎係度扮鎮定

屌好L大份到 貨櫃車咁

又扮受害者
呢兩條友心機好重

正如欣宜成日話唔介意人話佢肥，但偏偏自己提得最多

睇上面張相，成隻航空母艦咁，究竟咩人會比錢買佢相

哇 屌 勁撚肉酸

可以到日本發展
打相撲

呢條肥西完全一樣
之前成日話唔care hater
點知有條友cm話佢搭車一個人霸2個位
佢就嬲到搭親巴士地鐵都自拍證明自己坐一個位

如果真係唔care點會花咁時間去回覆hater

割多幾十次

條肥西依家話我地平時就反警察 依家就支持警察拉人

咁講啦 我地從來都唔係反警察 只係反黑警反濫權
就算香港光復之後都係需要有警察

冇人想理佢兩個衝動撚

咁撚快割
割撚到粉碎啦

法官：肥西坐多兩年

個個都叫男事主做肥仔，點知原來條豬西仲肥過佢

女人不嬲體脂都高過男仔 email 叫標準 其他過瘦啦

衛蘭電單車，Email貨櫃車

隻揪既話email唔會輸

田螺車咁大架點鬥？

賣相賣到有首期應該都係吹出嚟，Lauren Summer呢啲級數都未得啦下話，分分鐘又係嗰啲月薪八千買林寶啲frd嚟

腩肉妹

j開 lauren summer個fd kayla lauren
人地起碼有露點睇

隻肥野真係好L驚

唔會打，都唔同磅數

Ching 心水清

好文共賞
點樣割得黎又好睇d

WFC

肥仔可以叫
但你講肥婆就=貶低女性

Miss Pun先係受害者（雖然鏡頭中佢鞭打侮辱人，仲要公開直播）

咁樣林鄭都係受害者啦
咁多藉口

下一步咪話自己有情緒病囉，嚟來嚟去都係嗰一兩招架啦

白衣人都係受害者

好快話多謝Fans支持鼓勵 然後復出

得喇得喇
去同個官講

Point 4a, 情緒崩潰就大撚哂？
同個官講潘鳳情緒崩潰所以有預謀開房sm弱智人士再拍片雙重羞辱, 睇下人地接唔接受啦

Point 6, 條肥過泥頭車嘅死肥閪唔同意以性羞辱人?
咁佢係後面fing條鞭fing到啪啪聲做咩呀？
佢唔係想講係幫自己壯膽呀？

屌佢老味兜到瘋狂自打咀巴
俾人圍屌係事實啦 仲係度自我催眠

其實咁嘅身形 如果佢高啲係幾正 可惜......